重溫：有人問點解英殖香港既時代無民主制度，當年解封既機密文件可以搵到答案

藍色黃色都應該去睇下，同人討論時都要知道當年史實。如果單單以結果話英國響香港都無發展民主制度既話，咁就並非事實。